阿龍咖哩兩公婆都幾仆街 露宿者啲野都偷

「雖然藍雪櫃係「取你所需」但「亞龍咖喱」今日開工我過去問佢哋可唔可以話返俾我聽你哋偷咗果袋露宿者物資是什麼? 讓我可以買返比他們，但他們的悔意完全沒有仲比說話我聽！真的不是一次過來拿取有需要人的物資，這樣的人真正令我很失望😡
你們過嚟道歉我叫你地拍一條片讓我可以擺上網令你們可以落台，反而沒有理會並且如此態度。」

其中一條片見到阿龍咖哩個老闆娘一拎左袋野就走
仆街咁撚度縮 佢地係廚房會煮啲咩出黎

推

成日以為佢自己真果間

原來隔黎 黃色鋪面先係真!

唔敢食啊 幾年前食過一次 無驚喜 唔食無損失 今次唔收錢都要幫佢宣傳

黃色鋪面個老闆娘都幾藍下
雖然知佢係正宗

結論係兩間都唔食
打和啦Super

幫襯左十幾廿年舊舖，覺得個呀哥真係好仆街

我完全冇食過隔離果間亞龍添

邊個呀哥

拎雪櫃嘢果個

正仆街

2間鋪 兩兄弟黎既咩？

三姊妹vs呀哥，個呀哥唔做嘢，但係老豆一死就自己要分家

題外話，其中一個姊妹係興德仆街校長

兩間都唔食

變到同中國一撚樣 垃圾
一早推推佢先

除咗呢兩間，有無其他選擇差唔多味

推一推

「📢一宗人神共憤的醜事❗
佐敦還尚算知名的咖喱食店『【正宗】亞龍咖喱』***留意店名為免誤中副車***店主夫婦二人經常拿去"#藍雪櫃"內的救濟物資❗
簡仲文先生告知👇🏻(由於原文轉載，有網友表示有點不明白故略作修正)
該店主首先查看後，幾秒後叫他太太從雪櫃頂把全袋物品攞走。
這次是有心人打電話通知我，是送給露宿者的日用品，但我已經離開了，所以我通知她(捐贈人)放在雪櫃頂。於是我通知一名露宿者叫他到來拿取，之後和他的朋友一起分享。這名露宿者到來的時候物品已經不見了，打電話說為什麼我要這樣欺騙他！
於是翻睇閉路電視就看見這個情景。自己十分傷心。
〔希望有心朋友幫手轉發🙏🏻〕
(片二由另一位網友提供)
堂堂一間餐廳大老闆，大家一齊睇吓佢拎嘢個樣幾咁鬼鬼鼠鼠〔鬼鬼祟祟〕！😏
她並告知👇🏻
我係佐敦街坊，就係呢間餐廳老闆！佢地成日坐喺餐廳門口𥄫實，一見到一有人擺左嘢之後，佢哋就會衝過去拎！曾經見過佢哋連一卷紙巾、一樽蒸餾水都貪！非常cheap!!!!!!

☝🏻感謝網媒『啤梨晚報』仗義執言報導🙏🏻」

佢呢段片講明係亞洲個亞，但係你個標題用咗另一個

Sor

但聽講兩間都係藍 無差別攻擊

餅卡校長姓陳

//憑實力取勝
亞龍的咖喱不用靠明星做噱頭，也從未做過宣傳，向來以實力取勝。//
憑實力偷既野點解要還

龍 係度嗎？